823人鍊加光鍊

建議八時正大家一齊開手機電筒形成光鍊更壯觀!

「8.23香港之路」
統計工作已完成 , 就算之前無登記統計都可以照去 , 只要7點到其中一個集合點就OK , 以下既統計表link可以俾大家參考各區人數分佈 , 盡量去紅色既區域分散人流 , 避免某D集合點人流太過集中出現混亂 , 多謝大家 , 今晚見

唔好意思 借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

今晚 19:00